信大灣暉選功能組別不如真攬炒聯署

信大灣暉選功能組別不如真攬炒：